調景嶺仲未有連儂牆啊！召集調景嶺人士

因人住調景嶺！ 眼見仲未有連儂牆
想召開一班有心人士係調景嶺一齊起連儂牆！

有興趣幫手

彩明去唐明個兩條隧道唔算咩

hkdi 整？多自己人

有興趣

唔係同學可唔可以入去幫手

運輸交匯處整唔整得

可以 開放比公眾

邊個位整方便
天橋？

支持會落場幫！

就係要集思廣義下！
諗下邊個位好！

呢個唔算太明顯 想搵個位明顯啲

可以啊！ hkdi地下？ 定天橋

最衰地鐵站附近無咩位

推！ 召喚更多調景嶺人士

開調景嶺tg gp?

幫推

幾時要人

有HKID 有明專 又多中學生

呢幾日健明終於有人叫！

支持

多人睇到嘅位置

叫左好多日啦

頭先仲要有藍絲高空爆玻璃
然後搞到啲人叫咗成個鐘

我係831之後先聽到